點解而家youtube咁多呢啲中國又贏嘅on9片上熱門？

睇到打冷震

開錯波台

youtube好似會收集數據
最多人睇會放最前

賺唔少架多人睇
水夠10 mins+又瘋狂落廣告

證明五毛真係多，全部都係打飛機片

不如搵人夾手夾腳做呢d片俾d廢老打飛機賺下廣告費啦
反正你唔做大把人做,不如等香港人賺左先啦

話日本為息怒，俾渡邊麻友做妓女俾人小

離開左中國仲大大聲

誠哥

win

講事實多人支持

G

馬雲走左佬啦

農場影片